從立法會投票結果反映香港人不尊重歷史

再見，民主黨 ! 一路好走 !
23,690 views

Btw, 原來當年 劉慧卿 辭鋒都及得上Yukman一半